港共對美國制裁作出回應

#ALERT 港府發言人嚴厲批評美國「所謂」制裁，形容為厚顏無恥及卑鄙 (8/8/12:42)

汁：現在台TG

小學雞發爛渣style

好嬲好嬲好嬲

得幾句
無貨賣了

新gif

梁振英mode: 唔撚喺呀，諗左咁耐淨係得呢幾句？

自己整 曾經PO過

而家講句嘢都好肉酸 屌你老母以前都係個國際城市

好嬲好嬲

noted with thanks

中國反制裁美國
退出who

你估個新聞官唔驚咩

反制呢

***************

好嬲好嬲 極度憤怒

***************

拋水樽係畫龍點睛

Noted.